英國貿易大臣：英國會捍衛香港人

推，入去多謝人

大英祖國

我係英國人

推

行動未

行動已經開始咗：就係把口由年頭係咁講到年尾

係就出招啦
夠喇，聽夠喇

回帶11月12號嘅

用口繼續捍衛

我係英國人啊屌

how so?

都係算啦，齊齊做下中國人啦
一齊食草咪算囉，頹到仆街
日鳩日得個講字

你係收，就快快手手，遲下，d 香港人想走都唔走到
果萬億港元你英國都係袋唔撚到架喇

又想要人要錢，出手又慢

英國人最奸
失業率8% 疫情 脫歐都重挫
竟然想呃可愛既港豬 捧哂D錢去英國
記住個護照只係簽證 唔係居民 除時換界
可以唔算數 港豬去到又無票 A都唔敢a
到時三五年後死死地氣返黎香港扮人上人就有

verbal only.

5+1呀
唔識就收皮啦,住死一世香港啦

無票？真係好on9
好驚人走咩

呃香港人拎錢去英國都當你岩，不過就唔會無票，就算以前你渣BNO 去working holiday 都可以投票，只要居住超過半年都得。

retweet retweet

你個狗閪就注定成世留大灣區做支那人啦，屌你老母！

Stand with HK (verbally) * N